4月27日夜球區

ngo

我

嘉琪妹-.-

yes ?

nothing-.-

...

點提防

係度咁耐點都學會一招半式

盧goal 多下ok?

將男B唔係一早要E巴咩

伊巴足水小小會入8.5

叫我？

AIK 1:0
其他都00

不了，哈利盧突aik會入

盧b點解我睇唔明你出aik

佢唔係組媽

詠巴想問下你上三口係咩？ 全推？

天狼星追和都收貨啦

開到讓和4x1派100

支持

mark實了

呢個要支持

希望10C完
主4客6

好眼瞓冇出 Sor

入多球開半大啦

ebra -1 有冇人GCHI

Yes 所以咪話唔緊要
另外要左9.5

11角係咩料

英超會出

屌

皇者曼

陰我5到ge

又入緊刷

伊巴受讓？

係就刷夠10c

受平半

ok

頂恰著左

但-1

唔恰都冇用
佢唔比人買

重心mu11.5

咁混亂

又要再等過

訓了 大家然多啲

個app又壞咗

改性轉運

個野壞既

-.-我嬲左佢 成1日半無同佢講過野 但係拉把識到條新女-.-

幾時彈女黎識下

當我無講過吧

11c ft

自膠

無啦 條女個look都幾MK 佢個FD又係MK妹look 露肚臍個D黎

原來同Kaki對左

流浮玩fifa未

買不買好, 現在怕怕

2點就睡, 不玩了

買左

呢d先正 又唔係搵老婆-.-

只係有學識既MK妹 睇佢FB D相 以前都幾MK 不過讀女校

唔係又黎買大開細嘛

無奈

不如禾出水

ebra 班友 踢乜撚野呀

冇睇 被屌打?

學界都不如 垃撚圾

ebra rc

屌紅左，打9 0 0算啦

入緊第一球主就rc

紅左可能仲勁

lm

好撚驚

都唔知補唔補角細好

冇錢補了

訓教算

+1，主又低水點補飛呀

咸史達斯7.5

有無買左伊巴嘅會考慮補飛

吐血死，功夫足球？

點補飛呀屌

買50主其他

唔補喇 主低水到

射波只係需要一個人 大家說對不對

唉 一推哂就出事

追到數? 冇負既

志偉+泰萊

紅左

邊有咁易追 冇打出黎咋

天狼星要追和了

好

你買伊巴😳？

做野先！

隊波做乜撚

假波請降臨我身上

跟詠巴推

死守啦伊巴

刷都唔刷

1c

食屎啦

頭先個龍禁區外手球定犯單刀規

佐膠 馬毛 艾拉 快入球

唔好啦艾拉

半1 好撚野

其實我都係10蚊姐 解下悶

艾拉好似攻唔入

天狼星

獌角大？

食埋

咸史 佐加比多5角我

-3-想問多次個4場幾比幾

有冇手足入伊巴ng或者no goal

冇野了

0:0佐
0:0馬
1:0天
平2:0

on9平2:0
AIK 1:0
others 0:0

艾拉真係4.5先敢入

佐膠馬毛快入

安德列治

無買馬模對家佢就唔入 ，上次就反勝

瑞假比多2角啊

gundam goal

天狼星求你和

訓超快來1c

佐膠馬毛請你入球

2角啊

寶寶想哭

咪叫咗你地唔好買

我了

咁你又唔講埋你要A

有無人買伊巴5.5

.......

艾拉伊巴請刷多9角

如果有2倍，有無人會補飛

求下你比個2連c黎啦佐加

心碎了一地

左膠12m

入個4.5先

0:1

馬毛 請你入球

艾拉維斯goal未

佐膠

法國成日同善妹同路

和呀

貪心啲等埋3.5

大家好 我們愛盧

原來對左善妹Kaki

針

一年前 校長條八婆同馬毛講: 馬毛 你不如唔好叫馬毛啦 索性叫條狗毛啦

落

國

金

入未呀艾拉

粉

身

點解伊巴中龍仲多過艾拉維斯

碎

骨

15射1中係咩玩法

好似打901 博偷雞

公主 me陪你針

求詠b 加持

真係8c完？

紅左個仲901？

9c

9c!!!!!!

買左伊巴點補好

都係果句 skip都唔買愛隊對家

艾拉維斯 係咪未食飯

好想好想

馬毛

顏狗

ON9

10c未

收皮

屌 伊巴落到3.5都唔敢買

入左少少

天都不愛我

我愛喎

買左幾多？

貪唔貪到2.5先入好呢

No la

好似好難補

可以試下買啲0.5/1既

2c

伊巴快入

紅曼

g chi

冇3.5唔買

令我想清楚

編號
2242
投注類別 讓球
細節
星期四 9 曼城(主) 對 曼聯(客)
主 [-0.5/-1] @ 2.12 $300
金額 $300.00

入小小曼10.5 睇球

Gun

說穿了我不美～～～～～～

當買左1k，而家隊8舊落去應該平到手

bye

同路

我曼淨睇波算

看球了
有冇人一齊？

0:0 要輸400

1111

2222

獌極速2c

寶寶餓了睏了心痛了

補主w la

講緊主w喎，佢買左伊巴

333

伊巴場波會唔會3.5都開唔到

咁0:0 輸300

其實係輸小。唔會平到

頂 入緊3.5比c

屌3c 未足水冇入到

買1000伊盤的話 咪買400主w 平到

依家係 頭先低水啲

每次賭博都會買錯波
輸錢的冠軍

受平半1.8，和就1800，主頭先2.5喎

伊巴射中仲多過主

In伊巴 in trust

我睇果陣得2.2幾 sorry

無跟KY買大 6分鐘已經3c

點解人要考試咁撚on9

咁都唔入

唔好吹奏驚出事

中柱

頂多10分鐘

中柱。。。

Sorly sorly
頂實

依隊

有無直播link
係電腦想睇

360

西維終於2c

好彩條柱救左我曼

曼城

快啲完場啦屌

安德烈治 針

6成控球

西維3c

球證重注左鏝

補左艾拉，開乜都贏

Same

不場00會贏多啲 快完

終於搵到條 但好蒙
Btw thx

4444

0:1 重好

嚇撚死啦仆街

3.5 gel

一起身就咁激 我仲溫緊書 聽日完sem

曼城入幾粒定下驚

20秒

詠b gel

詠巴

0:0旦 gel

Thanks wing Ba

一定要 allin

估唔到買盤都要練心練左幾十分鐘

上半開始練

痴線架

結餘1400

巴禾

詠b 0330買咩？

0329 answer u

想知

巴禾on9仔

巴禾拍完嚇餐死

詠b好波，頂左六十幾分鐘

各位bb有冇lin

我個00膽都頂左好耐

Same 半場3.8倍入

想要主場包包以半博全

555

一開始入 8倍

我個3.5未派既 唔係4c咩

角球等下

有冇Lin

變態

收到

詠巴下口幾點？

有兩粒 想點

跟

對

Link

唔買了

有點驚訝

換撚走馬迪爾啦 垃撚圾

光總

求安德CUP

瞓

希望😞

貝迪曼城入幾球定下驚

6666

屌伊巴角仲未派

千萬不要半7

呀！！！ free header 呀

西維唔刷角

點啊安德...

西-6

刷呀 上呀

17射10中0入球咁囉

-5

Mo 人buy jor big ?

buy jor s

屌你老母..安德烈治輸半都好啊

7777

26射13中

有冇人入，1/1.5

888

999

典解迪基牙甘拎勁

一隊過唔到半場 一場入唔到禁區
曼市打吡

10

包包goal

49000 rc

點撚樣呀 柒下柒下又hea到完場

DIU

出事

唉

2:1

廢蘭尼做咩？

20射7中 0入球 on9

11c goalll

10秒內雙黃

第二場似直紅多啲

曼聯真係不敗 曼城咁都入唔撚到

球探10c嘅？

未update

最後個角有開埋

10.5大大力gel，謝KY

仆街 斷一關

麥乜7 8.5細
曼聯10.5 細
包包10.5大

fuck 原來曼聯爆左 豬死了

90+6爆

詠巴又然了

國民隊
河床
有冇same road

眼訓 訓陣先

thx wing b

1

2

3

4

5

6

DLLM

國民隊分分鐘14c完

morning

查比個樣唔係好刷
平時佢自己刷c

曼>>>>>>>曼

認同請分享

11.5s 有咩好做

一開波就刷

南美波is fake
刷唔刷莊家話事

diu... want jump 起機$100一日輸哂

主紅左 冇事既 我都係鳩估下

river bed

好攰

番埋今日放三日 但都係好攰

查比高恩斯 下一隊入球 第三球

hi 高b

有無河床同路 叫反cup

買左？

買左2.5/3 @2.9
爭球

即刻有

暫停投注

主隊入左

9.5s力頂

唔話我g

又紅

係

要派了

河床你一定要cup
一分鐘俾人入即係話你要俾多一倍力先有得贏波

3:0仲刷角，賤種

估和

cup佢老母

唔cup就著床

高蛇講下一隊入球我即買-.-

得8蚊

體育2.5 大

第二日 派860 輸860
又平手。。。

詠b 845?

點睇？ 唔係重心

似細

anyway 會買3k

ching 你買？ 你買我跟你 唔買大

冷靜啲 假波嚟架

編號
2245
投注類別 讓球
細節
星期四 14 體育生隊(主) 對 葛度爾古斯(客)
客 [0/-0.5] @ 1.93 $200
金額 $200.00

我盧

=.=

鎗了大佬

我詠盧

same一齊屌

1 1😄😄😄😄

詠盧相遇
allined

咁快第七口。。已經上到2萬幾啦

謝b hi

我跟左了😂😂😂試下

買唔切.. 無啦啦結算中

跟大佬盧
1st 葛度爾古斯

買左1st goal? 可能主先入 客反cup 1:2

試下淨係客入

又唔跟我Aik

早晨 伊妹🌹

跟你COW KAKI

我禁禁下訓著左呀
訓醒仲以為有錢收

費爛泥尋晚又做乜撚

加左6.5%人工😧

話了馬毛5得

88

😧😧😧😧😧😧😧

無買呀 係咩都無買呀
你個野壞左呀

係囉 都ok
銀行黎講估唔到😧

屌你牙？ 咁既市道6.5？
我2.8 炸你老味

啜卜

又壞咗

養我，識吠

小妹做corporate loan..今年算旺..你見我晚晚做到隻狗就知😂

西面都識 唔洗養你了

做我老婆

我做到隻狗 +0%

你有豬古力

轉工la
我五月尾考埋試都想轉工

加埋你

我有華西😅😅😅

樓主 我

上星期豬左5k
不了

加完人工就轉工?

兩場大波

+你工時

今日開始吹奏
阿特蘭大聯

sure la
同佢做人世咩

Corporate loan好似要過五關斬六將先入到

下面5個贏大錢
今日第一注就綠字

可能咁岩要人掛😅😅😅

重點係人工幾可觀

可以 最好炒03

我又唔信自己 點解冇買甘美奧

明輝心水

1.卡斯洛達
2.甘美奧

Wing ba而家上到幾多？

咁快gel?

幾時有

sorry 打錯

今晚

葛斯度goalll

盧詠goal

1/3

唔見既

same 1/2 1/3

03便好了 唔想你練心

hi 19 bb 早晨

開始想戒星期日波 太多
手痕點豉油都點乾

我琴日生日呀

我包包入一個柒頭 單數波 中左有無人跟？

生日快樂

兩日咪又係咁多 加埋上星期日馬輸左3k

生日後一日快樂

Hi

河床cup埋呀

你成鳩日出水我都唔知既

如果中到今場，今晚會度過關 得閒小小！

240b

恭喜

琴晚做完功課電都無差訓左 今朝無電好彩識醒

跟左

好似大到，希望你中

1/3 咋

各位寶貝早安

訓左無睇，河床一定要cup

又射波?

應該大到bo

我床

而家先醒？

lo wing goallllll 56k

今場win就有得轉

今次係請假😅😅

唔知呢 未踢完 而家01咋

半注即係4.5k?

你含醒我

真係多假😅

冇錢

頂實

你賭球贏咪夠

早呀

請你笑

好唔想出門工作
今晚仲要踩到一兩點

早

正能量流浮

河床

加油呀媽咪

我都想學你咁大膽

十點to tonight?你琴日本身仲話想今日去玩

11點要出門我仲未肯換衫

。_。

唔明點解盧盧仲要上班😅
明明賭球一日已經然成個月薪水

Dllm ar sin miu

每次睇到訓左無睇 就會自動出左達哥把聲

我幫你 又着衛衣？

係呀 踩到半夜
要去食飯飲野

5上班邊有錢豬比狗會

流浮b

所以你唔好請假喇

我幫你上班

幫我

笑啦，唔笑邊有力頹呀

不了🔪

番到公司開LIN登, 樓主個POST一定會係top3

我之前落大注輸左好多，而家平注推唔敢double咁上

豬到唔識笑

哈哈哈....

河床一定要頂實呀屌

睇中甘美奧起唔到身買仲miss埋盧詠既噓噓

邊條粉腸笑我盧

俾我寧願揀訓教
尋晚買左包包, 半夜又札醒睇住佢贏一球
訓之前唔記得補讓和, 死臭包

師傅教落驚就唔好賭賭就唔好補

因為我7點幾起過身屙尿 所以先覺得蝕

啲日本仔會唔會借醉抽你水

乖啦媽媽 收工去食好西

小妹成日都比人抽

我寧願訓教

55

小妹喱排無精神賭凌晨球
買左宅醒無精神番工做功課

如有神助

賭球真開心

包包唔係-1/-1.5咩

玩左幾日贏下輸下埋單輸80 想買switch je咁難咩

戒賭兩星期後今晚正式回歸了
望樓g和各位大蛇多多關照

冇球賭再訓覺先

有個城字

同艾拉一樣 我買果陣未升盤

goal

買黎看看球

盧又goal
2/3

應該唔驚既
有相熟人一齊去
次次都幫我頂酒 坐我隔離

你番咩工

包包一直都係-1/-1.5呀

曼城我憎死你ar

又嬲

2.5 gooooaaaaaallllll

學生會大

從來亦無自信，人云亦云，庸庸碌碌半生

係體育生隊

收息大法

葛度頂撚實

主rc

紅多佢567個

月巴回勇 點 睇？

陪我陪我，我唔飲酒，飲牛奶

sleep is for the weak
又跟唔到詠巴水

3/3!! Thx m240

以前踢fifa 好飲紅到得番七個。。跟住紅牌都唔會再減人？

咁岩0843起身

😱好勁！！
一定好難 但你都做到!! 你好叻呀

我呢

虛偽的feel

我永遠支持盧b

同埋盧b

乳b

睇個勢唔似1:2 完場

姦你條女

我好真誠囉好冇😒

幾時先出糧
好想跟盧盧

又花心俾人捉到了

越來越多人睇得出盧係賤男 真好

你小就等我上啦
我上馬，係以大局為重

盧b 以後唔再jer妳。

做朋友ok?

........

體育生隊大

乖巧☺️

琴晚聽左盧把聲搞到我小鹿亂撞

😹😹😹

大球2.5 4/3 cashed

cruz gel 得未？？？？

+1

不gel了 cashed算

可以唔洗OT了

伊巴又冇開po心事區

係咪痴線架

想cow小妹？

咁要聽下

走撚開喇仆街

噴射嘔吐物？

紅牌後真係90%都仲有一球

除左琴晚雙曼dllmch

又發狗癲

你小咩妹

睇好曼聯不敗又唔敢買

每個月多千幾二千蚊賭球

和波專家
同慕狗半和一樣

Goalllllll 56k

推算樓主月入

Cashed!

識計

Wing ba Lo b 又中！

Easy

多謝盧 wing

thx wing ba and lo

cashed
飲得太多小妹會醉

乖巧西面

西維爾 234 每注買100, 最少賠85

我條客串主submit唔到

衰野唔好講 梗係繼續飲

不了 會比人斬

樓主又咬小妹 有冇巴打保護我

me

喱排你都岩玩總入球

我只想含盧根

乖巧kaki陪你

小你老味妹

點會斬你😊🍴🍴🍴🔪

m240子今晚一齊再度大小球

詠與盧盧

切左佢黎食

2.5大得1.35，3.5大睇賠率開唔出，咁咪買34,2就買保險，因為點都賺，係多定少

要了，同樓主同路個心好定

食狗肉犯法

我中2點都賺呢句嘢

跟左五百詠盧，真係好爽。
好開針

有同感 玩玩下會睇埋亞盤玩波膽

拎去餵變身狗

捉返大陸食

唔好玩細佬我啦，開得出先可以咁講，開唔出就

乖巧西面乖巧嘉琪
??盧

見到234唔高水冇跟

開唔出就冇錢搵小妹做ptgf了

波強真係無咩研究

性

又撩交打😊😊😊😊

😅😅

乖巧盧盧

其實都係預總入球 同睇邊隊贏 唔識入波果隊就買0同1
上次皇蘇2:3激死我

邪惡盧根^^

無能用者

呢場fatfat

流浮是狗

今朝電話收唔到買唔到葛度爾古斯上盤同大
尋晚6x7又斷1埸

2應該有4.x 3就係3.85 4都係4.x 好過買大波

嘉琪 其實我個名唔係咁寫😛

咁可能抖一抖 沖個涼轉下運

gf 定bf 先

小妹是女

西面都唔肯改

皇蘇我買左2-4爭一球

我就係怕你依個情況，無買果個膽就中好hurt

我要公開了

系 但5球就仆街了

same 所以冇買

你知一個字姐 扮代表
但我知你兩個字喎

有唸過，不過3.5唔覺開得出，不過都係有啲淆，唔敢大注

今晚要繼續努力

乖男孩

又要準備返工了

又要準備返學了

屌，我唔撚睇了
小妹眼冤

盧盧

我唔耍你了

你又改

盧b係女點解係藍字

小妹生理周第四天：
茶俾膏恩c 2.5/3
睇肉會 2.5

你又女啊

又唔出水

今日做女人 聽日做男人

人地生理周出血多

唔明點解男人都會m come

請支持樓主生理周紅字

認為樓主係仔打1
認為樓主係女打2

一直都係

係人妖

11111111111111111111

負皮左

做咩搞公審
一直都話我係女 信就信唔信就算

樓主是仔就正評你個comment
是女就負評

問題係冇人信你

好球

民主決定你係男定係女, 你係唔係唔信任民主制度

咁無計喎
正如我都唔信西面係狗

太好了 詠b

3
人妖來

有冇人9up

大家早晨

Hi boy

要返工，不了。

我 琴晚豬哂

做善事嗎? 我...

Hi bro

靜啦 唔撚洗做野？

復活了 準備好跟盧了

仆街詠買得機未阿！

要返工了

請你派我

2k

你唔派就冇人乞
冇人乞d人就要返工
返工就冇人應你架啦

wing ba 早
尋日忙無上黎 今日有咩打算

踢完波喇 咪做野

我和盧B...

上翻2000啦終於 仲有20k要追

詠b 又買到新ipad 有剩派下手足

勁

跟你

頭先屌球都唔得閒 明明1/3 轉個眼4/3

我又無你咁大膽allin 正左數先敢

最大注我都係買過3k，個心已經跳得好快，好佩服你地可以超大注推

法國無人次跟到詠ba
一係早訓左，一係追唔切

Ddddissssco

我賭球都未試過過二千

但我買完中咗唔會再推

留多次

咁又岩 買球唔敢過關

跟唔足詠巴阿 一係訓左一係miss左 針

考埋個試等你教我睇盤

巾

加左人工啦你

詠巴total贏幾多？ 本身本幾多？

錢無人嫌多

咁你幾時派我

請你一定要派我

下面5個贏大錢 第六個今晚春袋痕

今晚考完 完sem

想跟詠學睇盤自力更生

有我

Me

柏林聯讓半一？

我晚晚都痕

你今晚春袋痕

角球學極都唔識睇

屌你老母

最大都係買200

20

禾20都出哂手汗

Disco

禾20直頭瀨屎

快樂人生：請假養病

我都想，請假之後咪又要做返

不過我更加想食KY奶

又串

又大霧 定空氣差 個人好唔精神

禾巾

真係要開工了

系

狗咬狗骨

派返me

我miss左

派我先

Wing ba

竟然冇miss

可否是我

早兩分鐘起身便有我

求中

呀 因為我無QUOTE?

唔好

比乳b啦 下次我跟足d

Go Spurs Go

多謝 希望抽中

詠b明明係我提議架啵

miss左

派我ok?

預測中獎：九兩菜 ibra

嘿 下面5個今日有運 第六個晏晝jer生粒粒 第七個聽日六合彩中獎

預測：盧b

ching six guess

要專登番去交功課

點解成日跟唔到詠

GoalLll

好想知詠巴點睇尾水

廯賓周生粒粒

原來盧b有性病

閱

你中左自己

今晚仲玩唔玩

又miss左派錢

屌，冇迷盧黨中，公平咩

我咪係

出黎領獎喇

無眼睇 擺明黑箱作業

笑4

角球雨係咪唔要 重抽佢

今次認同樓雞

1001

想死 成日搭沉你

wingba 再推過

3分鐘已過 詠重抽

要gun了 wing ba

重抽埋你

留比角球雨啦 好慘

same

呢樣真

又無小妹

今晚再推再抽

角球雨好似成日買角細果位？

買角球的人古靈精怪

無玩了

KY

我在 溫緊書

我愛你啊